放 jw演唱會

買多左二張

優先飛 12月中先有飛

$380+32(手續費)

有意可以留tg

不了

可以tg揾我

原價洗買你咩 優先飛手續費仲要貴過公開
出黎交收又要車費

推

賣伯母好毛